刑事偵緝檔案IV (4)

吊開咗post啦

miss武 好可愛...

啱啱瞬間扑嘢果場同撞飛麥可有得揮

水泡

食完聖人mode

又芊芊

又發嬲,呢個心理專家點比專業意見人地

仆街點解情節跳得咁撚快
做乜9

阿飛

今集兩條線都係咁

一日經歷哂曖昧一齊扑嘢再嗌交

得閒執劑咪算囉

屌你兩個一鳩樣

佢地2個背影係唔係一樣

唐心又做乜柒呀

兩個麻煩女人

on9劇情

古天樂聖人mode呀???

一撚樣嘅喂

明明係你地2個自己煩
關d男人咩事

佢兩個會唔會扑埋？

邊有人蝦唐心呀 又扮慘

收皮啦，咁都叫蝦你

扮撚晒嘢

兩個圍爐取暖

唐心仲諗埋哂啲仆街嘢

呢日長到呢

酒吧＞談判＞上床＞食粥＞去到唐心餐廳煮完野究竟幾點

咁都叫好女仔

圍爐

兩個叫春 最後兩個都得唔到想要既人

唐心係咪gay

真係唔講單case

上咗兩次床 實際幾次冇俾我地睇

你開心啦，搞到人結唔成婚

吊下次開完咪再開啦

唐心真係咁厚面皮睇佢地試婚紗

嫁鬼佬，唔怪得尋晚喺廚房拎包司華力腸腸出來

做搵唐心陪試衫

仲

好撚自私

今套野d女人好煩
明明係唐心想搞江sir
阿MAN就當係佢錯
之後阿飛諗下其他女都唔得

你開心啦，八婆

屌你老母唐心根本心入面好開心

唔使追啦 狗男女留低扑野啦

珊珊

其實現實好多時女人都係咁

道理佢哋明但照樣嬲

大戰左三日三夜

結果今日大半集談情，單case得開頭嗰一part

雖然好似有啲不合時宜 但真係好掛住佢！

想睇宣萱珊珊多過邵美琪

宣萱ok, 但係唐心真係好煩

Lm

忍唔住上網睇晒50集
但一定要飛晒唐心d 劇情

睇番荒島case
發覺連d證人都幾好戲

應該差唔多轉片頭

阿man間屋

片頭唔少荒島case

賤男

喂阿哥
有姣蛇做我包袱有咩所謂，辛苦咪辛苦囉

點解唔直接講係因為唐心個八婆

江sir都幾厚面片

阿man到依家仲咁講
真係夠厚道

阿man

姣佘突然發癲

你同唐心個八婆結婚口廿

點會係你要講對唔住呀

係 老婆大人係

可以寄情工作查case未

其實兩個都抵死
根本無當過對方係男/女朋友

唐心

琴日兩個女嘅圍完爐
今日到兩個男嘅

荒島完case
就拖感情線拖咗成兩集咁多

泡狗又黑人憎啦

咁先好睇🤣

阿佘仲要扮無嘢

唐心幾時死

佘好可憐呀

好撚賤 飛完人無事發生過咁 有無鐘意過錦雄？

終於講返單case

咁早食飯

終於查案

又黎食晏

What?

我出去開會先

What!?

泡狗串上司

WHAT

做咩今日唔去食晏呀

唔食晏

腦震順

串得好喎又

查案有冇兩分鐘

你client就係你

你的病人就是你！

我覺得MISS MO 個學位係買番黎

Kai人

叫解叫人miss mo唔叫madam mo

佢應該要去了解下

蔡思達仲未了解完

後天棵樹香港仲有咩

Miss mo

查案未

徐飛嗰部電話係8810

衝紅燈

又要宣萱主動

片頭打電話嗰幕?

企埋啲先講啦

差婆衝紅燈

宣萱一拍拖就會變低b妹

屌你半個鐘過咗咁多次馬路

錦鴻就快變venom

死八婆，你恨到啦，扮乜撚嘢傷心啫！

姣佘好賤

呢套好似係佢地用黎視帝視后攞獎?

啱啱教堂個幕有咩作用

d經費係唔係用曬係七個証人果個故事到?
點解呢幾集好似hea左咁多

我都係咁樣諗
七個證人太高汁

食屎啦

八婆唐心

唔係查緊家姐單case咩

同korean好fd

唐心諗住有得圍爐

係好衰格呀！八婆

你係出賣咗朋友喎

到呢刻先覺得自己對朋友唔住

家姐等埋位等咗兩集

呢個心理專家真係累人
叫唐心走去同佢傾

呢套野係講查案定講感情

情事緝私檔案 前傳

真係好悶

真係搵上門

李珊珊搵上門

臭雞係到扮好人

99年既劇已經膠膠地
但大致仍然高汁過今日好多

幾時查案

唐心仲嚟探阿man, 扮晒嘢，好撚假呀

我想嘔呀

咁又係 呢套都好睇過最近拍嗰啲

唐心面皮到底有幾厚
第一日見面就想搶人條仔
呢家明明心裡面爽緊
又走黎安慰人

你地3p算啦 好煩呀

乜嘢人會拆散人哋再上去搵人扮friend, 再去搞人哋個ex

唐心主動出擊溝仔

收皮啦

我係阿man就算唔摑件臭雞一巴
都寧願扮病唔想再見佢黎貓哭老鼠
件佢副嘴臉就想嘔

係人哋面前講埋啲咁嘅嘢

支那婆咁大聲講人壞話

估唔到大空翼食完飯都會出場

佢唔係肥, 係飲酒飲到腫曬😂

佢可能都估唔到自己要出場

性感雄扮乜撚嘢可憐呀屌

雪妮竟然會有講啱野嘅一日

呢套好好睇

佢家姐最正常係咪今日

唔係老婆捉佢出街都唔會出場

之前仲有一句係啱
話泡狗判斷無邏輯

梗係覺得錦鴻會跌左落橋

哇屌

唐心老是常出現

屌，狗男女

呢隻糖依家無再出？

有無信心破我記錄

跑你老尾 臭雞

cher到

98年7仔同18年一樣咁既

做咗大半集，單case只係講咗兩分鐘都無

唐心係咪有人格分裂？

達哥把聲想點

唔係高飛狗黎喎大佬

查䅁

終於有案查

高飛狗男女

間房度門閂唔實

無頭點認屍

條老虔婆真係口臭

呀man

sugar

可以就咁放人入黎架咩

阿man好似有d野

佘好慘 條仔畀朋友撬咗，老竇又死埋

仆街蘇志威，佘窒得好

條大佬妹

阿Man呢個角色算唔算係四輯刑偵最乞人憎

????????????????????

唐心同佢並列

係咪皆大歡喜其中一個女員工

Sugar 海棠

係呀,好正

海棠

全集加埋得五分鐘查案

之後去左加仁公司展開新生活

刑偵4個男主角得古天樂唔係賤男
其他3個撚女撚到癲

宣萱好正

徐飛最後揀芊芊棄miss mo算唔算賤呢其實

敦峰去左邊

以為有清泉原來冇

比羅樂林殺左

點解阿man唔同江sir/唐心講清楚？見佢地兩個攬埋就當有野？佢自己退出都好有問題

我唔覺得陳錦鴻有問題，係阿man自己退出又唔講清楚，我記得佢之後都一直好堅定拒絕江sir，咁江sir先開始同唐心一齊。

俾人捉到攬住第二條女仲要best friend，點計都衰

今晚會唔會又講大半集感情?

幾時轉片頭

雪手指係咪諗住有得駁返

黑警boss
咁快出番黎

又演仆街

阿佘d戲

呢輯好似蛇詩曼因為咩坐監

成隻手指喺度點解要對指模

馬強

雲佬

徐榮

泰國文

詹sir巧型

黎條仆街幾有型幾好戲, 依家去左邊到發展/嘆世界

個背景啲心跳聲配樂

千幾萬晨早就應該問唐心啦

係咪報假案

唐心又嚟，假惺惺

B叻架tive

而家唔錄音了

終於有DNA唔使再估估下

想呃保險？

泡狗點解正常左咁多

雄哥係咪呢單case

幾時阿MAN先會一巴一巴咁星落去唐心到

suga唔要成武哥了

馬場.......賭馬.....
雄哥？

宣萱

大空翼又食晏

霍景良係咪已經死左

大家著緊d去查

冇食

Match

寫完都唔覺得有咩幫助

淨係覺得手字唔錯

阿sir做野唔使你教

阿sir做野唔駛你教

阿sir做野唔洗你教

阿sir 做野唔洗你教

牙sir做野唔洗你教

match!!!!@

阿Sir做嘢唔使你教！

一聽到呢句就笑左 估到實有人講

叫親simon都仆街黎

頭三輯都無依句
一回歸咗之後就有

fucking leung

又幾曲折⋯⋯

仆街 條屍唔通係fucking leung???

哎tvb真係唔爭氣

廣告套特技人玩飛車，係真飛車應該幾吸引

結果個重點係啲廢柴電腦特技

無綫深宵時段重播的《刑事偵緝檔案III》進入結局篇，而Final Boss亦已經浮出水面，他就是正氣凜然的詹Sir金興賢，因為愛女慘死，酒後胡言買兇殺人，卻不停被匪徒勒索，而為了自保他只得愈殺愈多人，當然最終邪不能勝正。金興賢早於70年代入行，曾經憑電影《邊緣人》而獲得金馬獎男配角提名，千禧年淡出幕前的他，原來轉行當上高爾夫球教練，980元已經可以跟他學打波，相當抵玩。

依家咁嘅樣

武好煩

Ms Mo真係好煩

自千禧年後，金興賢開始淡出幕前，只是間中客串過下戲癮。原來金興賢轉行當上高爾夫球教練，4小時每人收費980元，每班有5名學生，而假日時間就貴少少，也只是1060元，大約1千元左右，已經可以跟有型有款的金興賢練波，計落十分抵玩，大把學生爭住報名。

1堂已經收5000
一星期教2堂, 已經10000, 月入就4萬
都廢事計你日日教堂,上下晝2堂

宣萱被人鬧

科this month

拿拿拿MISS MO又開始亂此諗野

其實冇計
咁換轉係佢
唔通企喺度10分鐘冇反應咩

宣萱好慘

呀蛇真係乜都唔知？

好有可疑

屌好撚驚 最近睇完入住請敲門 乜9都驚

呀佘有古怪喎

Ms Mo有冇鎖匙

原來Mall姐就是這樣練成的

I'm a big big girl in a big big world

MISS武係唔係又搵完其他心理專家先過黎搵阿飛

啲飲品有毒

即係有人入屋落毒 本身想毒阿飛？

似係

要宣萱啦懵撚

阿蛇

仲唔番屋企check

呀蛇仆街黎

點解黑化左

有個19老豆

取消唔洗錢呀？

武俏君
梁芊芊
點揀

陳秀珠側面真係好正

講到好趕book完又話cancel

唔洗講啦 宣萱

神探mode start

玩9 gigi

fucking leing係咪一早遭遇不測左

這幾日冇睇，單䅁係咩事

越搞越複雜

點解叫fucking leung

原來二叔先係神探

霍景良

下一早check fucking leung出入境咪唔使去菲律賓

佢要去搵芊芊啊

Fucking Leung GG

死個個真係雄哥

雄哥.................................

雄哥rip

條屍係雄哥？

條無頭屍係霍景良

雄哥

雄哥啊

邊個拎咗fucking leung個頭

雄哥好慘......

match!!!!!

今次被人殺下次到古仔殺fucking leung啦

fucking leung死得好慘

因揸不遂

我霍景良死都唔會死得眼閉呀，張自力！

呢一套真係幾曲折 查案味重過前三套好多

呀蛇兩父女做？

古仔呢幕做得好好

你以前條女呀

仲洗肯定？

徐飛好傷心

係⋯⋯唔駛太多表情 對白語速 一滴眼淚

今集好沉重
Miss Mo同雄哥都出事

古仔拍呢套野出左道幾耐
點解咁好戲
冷靜得黎又帶出佢傷心

無咗fucking leung
成條team就無咗笑聲

今集第幾集？

兩個男主都出事

影帝係有料到

出左5-6年啦

23

對比韓狗呢幕唔知做乜9硬哂呔

又玩假死

佘應該唔係兇手，兇手應該係死五次
佘只係幫死五次

個劇本真係好撚有張力

想知泡狗有無拍過其他戲

睇無線d 戲咁耐
阿蛇果d 眼神對白都估到有d 野

今輯成個味道同之前個三輯好唔同

讀對白讀到

九五至尊 心花放 好似係

呢幕氣氛好sad

大家知事實係真係死咗
但又好想假設其他方向講得通

會唔會係邵美琪做？

係 個啲閃縮眼神 ＋ 鏡頭影住佢幾秒個啲

仲有泡狗俾你地恥笑下

爭啲唔記得左佢
今集好似成單新案咁

條友識通靈 隊林左芊芊 隊林埋霍景良 所以話佢地有團聚

估唔到呀sir做野唔洗你教呢句會係江子山口中講出黎

雄哥，R.I.P

泡狗講就fit晒

估唔到係阿Man同文國泰聯手用苯安定
想毒死阿飛點知毒錯雄哥同萱圈
再嫁禍比駱見業

劇透

今個case同第一輯第一個case好似，又係呃保險金。
BTW詹sir上次綁架方崇業，今次反而比佢屈

點解第四輯會咁少人回覆
幾好睇呀

一開場就黎呢兩個女嘅

仲以為係警方嚟到，原來又係唐心

古仔

殘體字

兩個幾時磨豆腐

殘體字
"国"

蘭字轉頭唔同左

戲屎

我唔知呀

我唔知呀我唔知呀我唔知呀

徐飛都幾堅
老細條女都夠膽咁chur

無啦啦關霍景良事

撻野個下型到

都散咗啦

唐心
雞真係雞, 根本就唔識做人

現實呢啲同單案有關嘅人係咪唔可以繼續查

其實江子山係咪唔應該查單案

我條女仲喺醫院
我理得我老細條女咩！

理應係

啱

想點呀 又3p

你唔覺得定唔想覺得

而家阿君阿君咁叫

朱古力自己戇鳩鳩咁發癲

古仔d戲

飛哥好型

好型

到底係邊個做咁

子山無晒平時啲冷靜同理性

個景好假

聽到芊芊又係咁激動

Miss mo個眼神同飛哥好似

好野
為條女同朋友同老細翻面

向大空翼投訴佢啦

條台妹好醜

其實佢哋好襯 襯過同黃紀瑩

有冇播過big big girl呀??

冇

OK calm down～
呢個good point來

我食晏先。

有聲

i don't like it

其實等埋份化驗報告都好合理
冇證據支持，假設始終係假設

是咪阿man fax的？

子山，我好嬲呀

頭先阿man好緊張miss mo

宣萱眨咗眼

子山部錄音機去咗邊

屌以為佢想醒

即刻出

苯多安係乜嚟

唔撚係掛

黃紀瑩好靚

點解江sir次次都係夜晚同唐心一齊黎?

有時覺得阿man仲乞人憎

溏心夠死曬老豆老母
佢邊有試過好似怨婦咁西面

乜都唔知就收皮啦唐心

阿man今集變咗錄音機

果時係靚嘅 但係真係唔襯

乜都唔知

黑肉大波唐心

大空翼唔食晏

太空翼有冇出埋去

食晏翼本身過去維園附近食晏咋？

見被人懷疑就即刻自製綁架案？

食晏翼係咪想扮揸槍插袋

好魯莽咁嘅

帶晒漁夫帽同黑超

詹SIR

又單手揸槍

詹sir終於有得被人審

駱生好撚好戲

詹sir以前當差,梗係知道你地會跟佢

詹sir啲taste都係咁差，無變過

Gay

真係同阿蛇老母有關

有陣hehe味

佢插袋係指定動作嚟

姐係詹sir派帽比大龍生

又係綠帽case

食晏翼頭先好緊張單case進展

之後有綁匪消息， 講咗句即刻出發，就立即唔見人

仲以為佢都出左發

同阿蛇老母似一家人多

勞蘇就勞蘇啦，咩熊啤啤

去咗食晏

屌 又食到咁偏

佢應該得罪咗監製或者導演

Jim sir真係老偶王

除咗衫仲似加藤鷹

有錢佬咩都食過晒 結果都係朋友妻和味

詹sir

講到釘姐係詹sir生咁

你真識...

詹sir瘋狂驅風

助你擁有大師級表現

好撚嘔心

詹詹嗌得好淒厲

驅風達人

原來詹sir比人當sp

詹sir咁快著返衫

第日就香左

散心

煲老藕可唔可以為你靚嘅煲

揾個

你直接講就梗係唔肯啦

原來佢係49年出世

詹sir次次爭老藕 仲要爭輸

咁撚開心

兩個男人
衰係個醜女身上

三個人成百歲
爭乜q呀

一手交人一手交錢啦

加藤鷹

呢條伏線都算鋪得耐

之前又係要同田哥爭阿姨

好撚on9

救護咁痴笑
由得隔離打到仆街

啲救護員見到有人俾人打都唔阻止

阿姨都叫處女

但依個買大送細

好合理
話曬第四輯係回歸之後

所以阿man更加可疑
佢嘅動機就係報仇？

邵美琪單野點解無啦啦無咗

但係阿姨之前已經同田哥一齊過

電腦特技人

笑撚左出聲

屌煙灰缸嘅聲

阿man又話咩都唔知

應該係羅樂琳做啦

其實阿佘唔搞咩銀紙仲好
佢搞埋啲咁嘅嘢 咁即係阿佘一定係幕後大佬

好撚好睇

睇錯羅琳

阿姨咁高竇未嫁前點會蝕俾田哥

準備膠化

嘩屌頭先嚇一嚇 開車入去左手邊有白色野嘅

阿佘進步好多
頭先又喊又笑咁真係想點

對奸夫淫婦啲戲好屎

阿man幾時死

子山型！

全部都係釘姐做既

自首囉屌

佢想講：坐監啦臭閪

踢爆佢

入屋一搵 就見到uncle啦

子山都差唔多係明示咁濟

6門嘅benz 真係正 好霸氣
香港應該冇了

可能見到大龍生

弱智劇情出現

突然覺得唐心好好

監視咁撚掦

死得未

終於唔係用腳踢開大門

其實可唔可以咁開槍 report點寫

地下室都有

有秘道

嘩

地牢

唐心又跟埋去

大勇先夠力

拖住唐心做乜9

唐心做乜鳩跟埋入去

唐心雖然送上門
但最少真心善良

開鎗射鎖

唐心又可以一齊去？

防空洞

行到小心翼翼 但講野咁撚大聲

僭建地牢

水泥封屍

出唔返去就係咁先

武力

徐飛＞大勇＞子山＞義仔

講講下又好掛住佢

屌又要等聽晚

今集節奏唔錯

但義仔最溝到女

智力

徐非>義仔>大勇>子山

全部入哂去 人地鎖左你就on9

有錢人屋企道門係堅固d, 唔可以一腳就踢開

近呢幾個case越來越高質

阿man , uncle一人一邊

同意
而且同佢一齊都會令你成長令你有自信d

以查案為主

咪係， 做戲真係做戲，一個心思咁細密嘅人點會諗唔到

駱生係作故仔 佢真係搞gay

係 連啲重要角色都入埋局
同埋真係唔太估到 唔會明示晒

阿man點可以忍受子山同唐心一齊死

樣貌
徐飛＞＞子山＞大勇>義仔

見到秘道 我只係諗到可以偷偷入去偷情

荒島果集最高質 暫時

漫畫劇情 > 迷煙 > 禁室

馬神出完場又冇咗下文

結尾推得太急，有點美中不足

我都係見到荒島個佈局先忍唔住坐低睇落去

係咪為之後嘅case鋪路？

之前播完第三輯，成班係度喊苦喊忽，仲話第四輯題垃圾
差啲比你班友呃到

真 好似三集做晒？
其實可以做五集-七集

不過啲劇情都幾heavy

韓狗又正常返
識搞笑既雄哥又死埋

得番食晏翼支撐大局

呢單case仲急

我接受唔到真係雄哥死

唔敢上wiki 睇 怕有劇透

同埋好深就憶
細個個腦海睇過 但入面講咩唔算好記得

抄返黎既緊係高質

班友中意睇jessie姐

試下而家果d二打六做 一定無咁好睇

如果係依家d演員，會係邊幾個演

陳展鵬 信號王 達哥 ali

但係果7個證人年齡層都幾廣

下一集有個位好似好耐之前睇完而家都仲記得，其他都唔記得哂咁剩 記得細個睇完訓唔著

好似石棺藏屍

伏線

同上一輯大勇死細佬個單一樣

廢青 = 坤哥
羅蘭 = 衛蘭
鄭子誠同康華而家做都得

衛蘭

邵美琪個case要拖到大結局

呢輯好睇過頭幾輯咁多

真心我唔鍾意睇佢地，查案由自可，一去到感情線就想打柒佢地 個劇本鳩到

有冇人記得徐飛話既然冇線索不如唔好查係第幾集/邊單case？ 果次miss咗呢幕

我覺刑2，刑4 都唔錯
刑4一查案都算幾吸引
刑2直頭唔拖泥帶水 由頭正到尾

我都鍾意2，特別係carmen單案舖咗成輯

雄哥個表情好深刻

又嚟？

上一輯都有，不過死者係大龍生

其實佢地真係有啲煩嘅，只不過睇咗三輯對佢地有感情啫

樣貌
徐非>>>>>>>>子山>大勇>義仔

咁羅蘭都可以繼續係羅蘭嘅

張感情 = 柴九

Miss Mo 最後真係同子山一齊
老婆大人

原來今晚完case
好似仲睇完七個證人仲未平復咁

屌你老母樓上劇透走返出去啦屌

蛇啲戲

小秋子

子山咁撚快到

阿man 隱瞞咁多會唔會都告得

唐心又跟埋黎

阿蛇做乜鳩

單案咁快就完啦

江sir咁快嚟到

Uncle 呀 你聽阿man 講放咗佢啦

牙蛇啲垃圾戲睇到個人好撚躁

詹sir頂住啊

單案上一集明明最尾好似有大事發生
呢家一跳就跳到呢到

咁撚聞塞

籮柚啫

午餐翼兩隻手都插袋

Fucking leung

大空翼終於食完晏會合返大隊

雄哥死得好唔抵

今次唔食晏

大空翼正經樣

雄哥死得好冤枉

阿飛唔叫命硬啦，對比上幾輯啲人

終於做野

太空翼真係世界級

Fucking Leung 同古天樂做戲一定係冇得生存到最後一集

義仔

高敏

陳錦鴻咁快死架咩

親自落口供

大空翼親自盤問犯人
終於有嘢做

好激動

徐飛同泡狗同聲同氣

樓上又想點？ 又劇透

食晏終於叫有d生產

好重口味

哦郭峰死左
頭先唔見左陳錦鴻以為死佢

快啲講雄哥啦

徐飛好激動

佢應該見到雄哥比人分屍,食唔落飯,所以搵野做

自己跟佬走 仲怪個老公當佢貨
港女真係不分年齡

屈9人

大龍生高招 但老婆寧願死都唔同大龍生

羅樂林正仆街

詹sir俾大龍生搶咗幾多錢

死爛賭鬼

痴撚線

後面個秘書好入戲

唔抵得人幸福

詹sir以為子山同man結婚所以攤牌
搞到羅樂林痴左線
最後隊冧左雄哥

借錢梗要還

又移民 嗰陣個個興講移民

Fucking leung衰多口

雄哥衰多口

自爆血型

好撚賤呀雄哥好慘

泡狗啲戲真係

阿飛好激動

真係變撚態

如果係案發之前講移民詹sir應該會出事,TVB今次放詹sir一馬

愚孝

On9飛激動到

去到菲律賓撚會人睇你面咩

連登仔黎

屌你先得1皮

1皮都肯做

2%先$10000, 好多咩

Fucking leung好好戲

雄哥好慘，被人困咗咁耐，仲要知道自己就死

雄哥醒ar , 識寫見到芊芊 , 知道阿飛一定會搵佢

好撚灰呀

點解可以比古天樂繼續同佢落口供

飛：差人做野唔洗你教！！

大勇既話一早車落佢到

徐飛識隊爆個CCTV先
勁醒

咪係
應該同大空翼調啦

兩個平時都躁底衝動

最好笑係蘇志威下下禁住佢

竟然係韓國仔拉住呀飛

古天樂好撚on9

好撚型

個人頭好撚好笑

韓狗之前明明下下都車落啲犯到

抄小說攪到啲主角成日精神分裂

所謂好啲都係得隻雞脾

慘都唔想睇

雄哥原來有反抗過

CLS

我想喊......

行另一邊係咪會走到出去

屌,比佢打落去啦

放手啦泡狗

韓國人比飛打鳩個文國泰兩下都得呱

係我就食個飯先有力㗎嘛

屌，聽都覺得好撚恐怖

應該係全輯最灰同慘既一個scene

korean係咪鍾意阿飛

韓國人陳錦鴻上身呀

如果係雄哥點走好

控制情緒 韓狗大個仔

而個組合好好睇

個頭同對手點處理

你又話第三輯完咗就唔睇既

雄哥做錯決定,如果係食左飯先,佢就好大機會走到

雄哥如果行另一邊應該走到

黎d時候仲叫人控制情緒, 真係難聽過粗口

食飽反殺佢囉 係身一定有鎖匙

子山tone講野

古仔好戲

拎雞脾骨插眼，再制伏番文國泰

屌你韓國仁
唔應冷靜既時候你走去叫人冷靜

依排得閒呀 又幾好睇

好撚恐怖

仲問人信唔信

屌, 開心share
如果個時有IG 佢實post左上去

阿佘好慘，有個咁嘅仆街老豆

仲要啱啱俾好姊妹撬牆腳

阿man真係好Q蠢

點解唔直接殺詹sir

同條女好返喇
我有無記錯係你

on9仔子山前兩集仲幫佢

警察身手應該唔差 搶返佢條鐵反抗

Punlisher
上單案個劉江個角色好似你

作為一個警察處理屍體加知情不報要坐幾多

呀蛇到底經歷過啲咩，點解同而家嘅演技差咁遠

睇住佘詩曼呢幕喊戲 真係覺得釘姐死哂三個阿媽嗰幕係神蹟 進步咗好多

羅樂林真係仆街到冇人有 自我中心到極點

以前tvb d劇好似大膽好多
呢家果d劇集冇呢d咁恐怖既劇情

勁變態

喪心病狂

比馬騮精調教過之後好戲好多

Ben真係唔好彩

呢套阿佘係配角黎咋
之後無佢？

阿man 都拉得啦屌

仲有，唔多

愚孝都on9
咁蠢真係抵坐

唔駛坐監咩
得返探監戲？

之後Fucking Leung 又係比人埋

好似坐一排就放

起碼坐十年八年呀嘛

係！

被古仔

抵撚死

題外話 阿蛇出獄後個造型幾撚正

呢單案同假街嗰單一樣咁好睇

七個證人太高汁
雖然呢個都唔錯

成日都有呢啲毒藥
易溶於水又無色無味

估到

"你太低估我地喇"
好型

咁都上到當

個變聲

話時話海棠個老公呢

佘詩曼把聲

俾千二萬贖金 我就放人

古天樂

Daddy又點呀，大撚晒呀

就咁睇呢套點會估到佢將來會做視后

仲以為引導駱生去執山上掉落黎果袋錢咁高招

之前都以為係

個cctv咁快裝返好

講咗成集

點解阿佘咁多年都單身

屌on9江子山

係因為個八婆唐心呀！！！

之前有post有巴打話佢俾人hurt得深

江sir死蠢

佘 救命呀以前啲劇本張力真係好犀利

阿man果陣好靚女

諗起刑2結局
男主喊住講完 女主眼泛淚光望一望男主 之後完

好純好嗲

你番轉頭丫

大空翼落落下口供又會突然咁關心人地婚事

一直都有仔wo 係咁轉者

吸手波

你根本唔知咩叫做愛

佢呢幾集都好關心架

我想問多你一個問題，一唔一齊食晏

咁大空翼都係好上司來嘅

阿佘出返離變les

唔係話阿佘食過膠穎唱K玉樹馬騮精 ...聽講二少以前出晒跑車狂追佢都追唔到, 依家有無仔就唔知啦, 之前有POST話佢LES, 我就唔信

新片頭

鄭東城

換左片

Final boss

是撚旦啦
子山
關你撚事咩

謀殺坐廿年咁少?

十四個月咁少

唐心心裡面笑緊

14個月益佢啦

馬尾蛇

14個月咁少

14個月好輕姐
出國讀書仲耐
有心一定等到

啱啱先開機睇 係咪換咗片頭

阿man心諗：入獄前都要見到你兩個

男既犯賤
女既臭閪

仲要見個八婆

無啦俾唐心食咗啦肯定

計返時間大龍生而家係咪差唔多放監

啱啱出道既阿佘d演技真係

阿man係唔係les

捐咗佢 光環

上訴

個頭咩料

有假扣，應該一早出到黎

上訴加刑？

「你諗住等佢？」
八婆！

義仔當初夠話等可兒啦

唐心扮晒嘢

女警坐監係唔係會比蝦架

做咩又屌唐心

明明套野得佢同helen真心善良

第四輯都仲鞭緊

識食 水著日曆

司馬昭昭 博士夫人第一幾點鐘學

阿man: ......

我正想講
呀man入冊可能會見到可兒

唐心善良

成日喉住好姊妹條仔想搶人男友做第三者

湯記呢？

做乜無記狂播清朝宮廷片啦

死撚左

雄哥好慘 個妹又唔知去左邊 自己比人分埋屍

係wor
仲有邊個坐緊監？

個頭都未搵番

上次仲問阿man可唔可以讓江sir比佢
之後佢地結婚之前又係到唔開心

唔開心但又要成日痴住

主角群仲有根叔，詹sir

陳秀珠bb

駱應均 片頭有佢個樣唔知佢做啲咩呢

點解編劇要咁玩秀珠
榴槤香

壞左老豆好事

大空翼真係唔駛返工

二叔都幾仆街

btw食晏王有冇主線case？

食晏翼攪party，又飲飲食食

個老婆係廚藝高手

根叔幾時坐

今集係咪唔開case喇

唱K喎 睇嚟都係支線 打機算

我想聽秀珠唱歌

頭先TVB慣性伏線：close up支筆

家姐終於回歸

見晏喜同雪梨諗起天地豪情

駱應鈞個仔

又講個痴線婆

又有綠袖子

又係汪琳

出現了

開case開case

係咪新城市嚟

好少人睇緊

係新城市廣場呀

後面張banner好柒 去咗支那咁

條女好正

其實睇緊不過劇情冇咩好討論

膠雄

話時話點解第三輯開咗咁多個post

9成一去不回

女人揸車

依輯係情事偵緝檔案，除左鬧唐心八婆都冇乜好講

屌鄉音

徐飛咁快

但我覺得今輯d case 算唔錯 古天樂又有睇頭

點解徐飛可以睇完炒車，轉頭立即係醫院

枝筆.......

除非有隨意門

或者曹眾就係間醫院隔離炒車

但係好耐先一單case

啲post係計埋第一二輯

表姨隱形富婆

炒車應該有意義嘅

柏

二千萬遺產呀

死大陸仔仲要食煙扮曬嘢

柏！柏！

鄧一君

仲以為個細佬係細路黎

馮曉文同曹眾一齊出場好撚難分

相比下算比較多

一提細路仔就諗起小磊尖叫

細b 酸圈又係到

原來同烈火雄心一樣性格

小磊好好戲

姐匙思龍

係咪尋秦記個李小超

係要有其他嘢點綴下嘅

究竟小磊一集入面尖次數叫多啲
定影相佬拎自己幅相嚟j多啲

天地豪情+創世紀reu

“我張相係可以做呈堂證供架
影住你個仔點殺人 你聽唔聽到 ”

遲下出埋馬志強 同埋葉榮晉

係
佢地現實好似都係好frd

烈火雄心+刑偵4+尋秦記
尋秦記仲有王喜客串

咁點解鄧一君會同古天樂會成為摯友呢？原因好簡單，亦係好老土嗰隻，就係合作拍劇而成好友囉！

9歲入行拍攝港台節目嘅鄧一君，96年轉投無綫，同剛出道不久嘅古天樂有唔少嘅合作機會。97年佢哋第一部合作嘅劇集係《美味天王》，翌年佢哋再合作《烈火雄心》，當時一君飾演劉海寶，而古仔就係做佢阿哥劉海柏，戲中古仔就悉心照顧智障嘅細佬阿寶，就係咁，佢哋戲裡戲外就成為咗好兄弟喇！

之後佢哋都有好多合作機會，好似《刑事偵緝檔案IV》同《尋秦記》咁！但之後一君就覺得喺娛圈發展唔大，佢曾經接受雜誌專訪講過，唔甘心成世只做人阿仔，宣萱細佬、古天樂細佬同歐陽震華嘅徒弟，毅然咁喺05年退出幕前，轉行做保險，有傳聞古仔仲係佢第一個客仔o添！

屌好似都係呢個書包

很強的摩擦力

喺人地屋企食煙

表e同姐匙阿姨一樣周圍辣火頭

屌，周圍都撞到熟人

毒撚都有女撩

專請大陸人嘅酒店

回歸後周街都係新移民

G
老豆以前幫襯過

P.s 我覺得冇咁簡單....

話唔定汪琳遲下死埋

咁撚好心

個仔對住條女就成隻狗咁
對住屋企人就西口西面

黎料！

仆街講中

有新case

咁撚快死左

死ed

佢又要死

以為個作家會死

呢單人係咪子山家人+Ms Mo家人

呢幾單開始都好似同主角群啲家人有關係

佢似殺人
做開咸濕奸角

今集突然多咗好多角色

又老豆又家姐又細佬

不嬲每單都同主角群/朋友/家人有關

我老豆由細到大都話TVB啲劇成日都全家出動

連環兇殺: miss mo差d遇害
周若玫案: miss mo朋友阿wing + 徐飛表妹老公係死者
唐家命案: 兇手係唐心如青梅竹馬朋友
尹秋月案: 韓國仁愛上兇手
七個證人: 徐飛 miss mo夾硬牽涉其中
文國泰案: 阿man 雄哥 唔使講

阿佘變les係指套劇入面
同Eason老婆同郭少芸

係咪呢過？
佢叫潘芝莉
同李珊珊同屆港姐，亞軍
《離島特警》郭晉安條女

成日做8婆角色

唔係lol
離島特警佢真係好正

呀靜

跟甩左
邵美琪唔係殺左人咩？

你不如改名超級劇透王

片頭已經轉咗雄哥做莫家堯

block咗佢好撚耐

點解啲差人唔懷疑佢

佢自己一個人去嗰度
死者條屍又係附近

仲要手多撥開啲草叢

嗰班話車埋佢嘅人呢

屌仆街又劇透我唔撚想知呀

表姨on9

洗唔洗開定5

人都死咗都仲要咁講嘢

同車匙呀姨一樣

孟波

孟波！！！！

陳秀珠係呢套變咗BB來了盧苑茵

不過阿姨把聲煩啲

造型性格不變，仍然有帽

個作家做？

泡狗依家同徐飛fd過夾band

鄧一君依家肥左好多

耶撚！

原來係耶撚

耶撚

雄哥轉咗莫家堯

好正 揭黃頁
00後應該唔知係咩黎

有錢食好住好

唔知點解梗係覺得莫家堯奸奸地

又煮麵

乜依家無黃頁派la